除非香港人平均身高有一米九，個個住大屋，有好多地

如果唔係做乜柒國際城巿
做國際屎坑差唔多